昨日我在WTS，終於感受到之前前線被瀨底嘅感覺

一話有狗，你班（能）樣9秒9 跑勁能後，你地有沒有諗過我哋呢d前線一望翻後面沒（能）曬人既感覺架？
你哋驚被狗捉？ 唔通我地唔驚丫！

發完夢未

打機啫

唔好dum低任何一位

叫班花生撚樣返屋企先

後面一叫有狗就推住走

唔想走都比人潮推住走

後面班花生有撚曬裝備又唔撚上 想上果d又沒裝

咁你無裝嘅都抵屌啦 4個月啦 差唔多 係咪應該個個要齊裝

灣仔咪又係，駱克道放完tg班狗散左，前線得返十幾個叫極後面班人都唔上

我沒話我沒裝喎😂 （大家同一陣線

幾時有講你？我個你係咪想上果啲 佢果啲只係扮想上但又可以搵藉口話無裝 係真係有心衝嘅點會無裝

Sorry 🙇🏼‍♂️

呢個真
成日有人大叫走呀！！之後前面勁多人沖埋黎
焗住一齊走

叫極都唔出馬路
叫極都冇人踢波
你話唔心灰係假既
幫你地擋幫你地捱
做後盾都唔肯
淨係掛住食花生影相
冇氣屌